受木蚤、床蚤困擾朋友入

租左唐樓單位，起初見到一兩隻木蚤無為意，買左 DE粉、天鹽清 噴下。

但都係間唔時見到一隻 唔郁（我估死左） 既在客廳位置、鞋架附近。

開始留意門口走廊，一睇吊出聲，見到隔離屋（好近） 地下都有幾隻死左既木蚤。

同隔離屋伯伯講先知佢都有，佢話無計。

比d 蚤搞到心情唔好，影響同屋企人心情。

想問掛咩係門口 可以防蚤走入屋？

另外，蒸氣機有咩推薦？

死約期未完，走唔到好煩

前排先係Youtube睇木蚤d片
除左掉晒d野黎清都無解
如果同層都有你清廿次都冇用

真係精崩潰，點解阿伯可以唔理咁

如果用層都係無解。
阿伯係咪獨居? 好似有義工會幫手滅蚤。
我屋企早兩，3年都有，掉哂D床同sofa，加DE粉攪咗一大輪。

畀幾千蚊搵滅蟲公司幫手

煙霧彈殺跳蚤Ok
床蚤就唔岩用
試下用水劑 ： 美國無敵土
有蚤的傢具 如木製床板
要狠心d扔左去
D衫用50 度水洗

經濟能力問題？同埋d長者有種唔想掉野既諗法 好難搞